Título do projeto
Microserviço de Trabalhador do projeto Ms-Course

Pré-requisitos
Spring Boot 2.3.9
Spring Cloud Discover Service Netflix
Banco H2

Autores
** Fernando Diogo ** - * Trabalho inicial *

